一等牛屎，二等警黑，三等一般市民，呢個就係林鄭政府內部分的級別

一等牛屎：
一班牛屎族長出聲明指令警黑立即不發不反對通知書，警黑立即回應
僭建無皇管，拖得就拖

二等警黑：
出聲明譴責自己頂頂頂頭上司道歉，以下犯上，目無紀律，烏龜中即時死狗回應安撫，與回應平民訴求的速度差天共地

三等平民

低等覺醒人